有冇美國巴絲寄過包裹返香港

今年聖誕冇得返香港所以想寄份聖誕禮物俾阿媽
係咪就咁拎個包裹去post office
跟住俾香港地址佢就得？
順便問埋如果1kg都冇大概會收幾錢？
感激

攞表填
排隊
量重量
比錢

份form大概有咩要填？

寄件同收件人地址 之後物品內容

都係填返入面係咩 價值多少
Post office寄好貴 搵中國人既快遞平好多

幾大個人
小小野開post 問

直接拎去郵局問咪搞掂晒

首先緊係攞埋你要寄嗰樣嘢去郵局先啦，跟住就係問佢攞表格填下資料，通常都係你寄去邊度，寄嗰樣嘢係咩嚟，大概價値幾多同幾重。

之後就係揀要用咩類型嘅盒或者信封，因為唔同盒或者信封要唔同價錢，我上次想寄個銀包做朋友嘅生日禮物，個職員都係建議我用返最平嗰種紙袋信封。

攞齊呢啲嘢之後就搵個職員幫你做埋啲手續佢，咁就寄得了。